[突發] 準備文宣戰!廣東深圳地區無需翻牆上fb

有大陸網友話為咗打輿論戰，廣州移動用戶唔需要vpn就可以上到fb (不排除其他社交網站twitter,YouTube...等)

由依架起立即迎戰大陸小粉紅，網軍同五毛

Fc抱歉要靠人在大陸手足確認...
P牌仔少出po求勿屌

牆外自由的空氣真好

文宣大缺口
仲要係政府自己開出黎

有冇人幫手fc到？

真心問上咩網先會見到理智正常o既大陸人

睇黎中共已經無招出到不惜比大陸人接觸牆外

長城崩潰?

Btw, 邊個同你同講架

我係前日已經有係其他貼問過，有朋友在內陸，呢幾日唔駛vpn就可上到fb.
我估計係大陸先播曬洗腦新聞，再打開網絡，俾班友湧晒去各大網媒，變相幫佢地做網軍、洗版、改風向。

Twitter
但好多離開左地獄鬼國

我自己都見過
有啲清醒嘅仲起左個群

直接用粵文做文宣啦
可以間接剔走部分支那人

正WOR

自討滅亡

支持大陸民眾上街頭撐警

嘩屌？？

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

Twitter好多清醒嘅， 同時都多5毛

我明，佢覺得贏哂，你地班友一定係暴力落去
開比你睇仲好

成功解放廣東

輸出革命

什麼是8964
什麼是占占占人

係咪冇錢維穩喇
要出動啲真心憤青去打輿戰

唔駛多謝香港人幫你地打破柏林圍牆啦，吸多啲牆外既空氣啦，會上癮架

我自己係立場ig見到呢個少數仲未被洗腦嘅大陸人，見佢唔要命咁留哂言話支持我地仲問我攞被爆眼義士now個段片

唔怪之得呢兩日小粉紅咁多

要燒腦汁 同eq

gay 既都要咬到直

怕炒車，大家最好等身在大陸嘅手足/親戚fc啊

中共 你個監控壞咗呀

我喺Twitter撞正一個愛國愛黨嘅理性人
討論幾開心
但佢都係撐黨

推

近排俾人圍插到喊

前幾日已發現左，唔止廣東省咁樣。
真係有機輸出革命

香港申請支那移動去中國都可以上，唔洗vpn架。
你張圖可能係cmhk去中國漫遊上網，cmhk會變殘體字。

廣獨好機會呀

所以要等進一步FC 怕炒車
不過呢排咁多小粉紅都係要加强文宣對抗!

仲有邊？

對咩抗
首先i agree with you but

共產黨傻架？俾機會我地策反？

真心 唔好咁上心
好多ac都係呢兩個月整或者疆屍ac
一睇就知係三毛大軍
有follow開既都係知呢班係bot
所以就話開twitter戰線最緊要要令到個ac唔好似bot

從來真相只會越辯越明，唔使翻牆正中下懷

大陸網民其實好撚易失焦，你只要挑起廣東佬同北佬之間嘅問題，（eg：消失的廣東話／廣東經濟救全國）佢地好快就自己打自己

反輸出文宣Are you ready?

唔信

通常放生

對住點唔通嘅人根本唔使同佢爭論，只要直接畀佢哋見識牆外嘅自由，向佢哋推薦美劇、動漫等等娛樂，一來佢唔得閒「出征」浪費大家時間回覆，二來到佢愛上呢種自由，然後牆再次升起嗰時，佢哋就會明白自由有幾可貴，成為國內反共勢力

地圖砲
例如，我覺得上海人叻啲囉。

係咪維穩費唔夠用到咁
要用埋班洗腦生番出嚟洗版
真心 呢班人頭豬腦一嚟就咩逼咩廢青咩爸爸媽媽 又唔係討論 講兩句就發癲
到底咁樣洗版有咩用

佢哋都會煲架
唔好講到佢哋冇得睇先得架。

為廣獨鋪路？

我哋可以從各種途徑，將中共隱瞞咗嘅新聞同消息(天災，人禍，貪污，震壓)，包括反送中，甚至大陸唔同地區嘅事，發佈到牆裡面。

大大加強中共管治成本。

真係七月開鬼門關

廣州本土反共比較多喔，上年紀既反共較多，年輕既接收資訊層面一早脫離CCTV，基本上翻牆已經係日常

Agger!!!!!!
痴孖根，三句就問候人全家仲想做我老豆

迎擊網軍作戰

Twitter
根本就係反共基地

好彩曾幾何時有得睇tbb atv

唔好放生 port撚死佢
雖然成功率唔算好高
但絕對高過Facebook

好猛鬼

支那生番

品蔥

為防止中共收返咁正嘅政策，我哋要整速食圖

無可能啦，有了自由空氣，回唔到架

俾班籠中鳥見識下牆外世界

品葱

係keep住port?
Hatred?

對無腦小粉紅，不妨考慮下面呢招？睇完幫手推下，THX

大陸人對反攻大陸的建議

G20明天就開始出手登報，國際輿論戰重要些，至於輸出革命，隨時花光你精神都未必搞掂班網軍，就洗版當推post，閒時咪叫佢地出去集會，出去抗議，認同真相只會越辯越明

三毛一個網軍都請唔起

佢哋會覺得出邊好得人驚
要返屋企

唔撚係掛？

三百幾萬人受災一人獲得三毛支援

出過去 第日要鎖返住佢地
咁佢地會點？

近10年廣東人應該最中意睇南方台，有個節目專門屌柒政府部門同社會不公，係大大力咁屌，之前ATV 14台有轉播，可以當係市民通識堂，道德堂，其實廣東人無乜點睇CCTV

姐係點?

大中華膠終於有用武之地

#八九六四
#零八憲章
#劉曉波
#劉霞
#丁子霖
#李旺陽
#浦志強
#王全璋
#709大搜捕
#活摘器官
#新疆集中營
#達賴喇嘛

我今日同人Twitter理性討論都死一堆腦細胞
用理性去對抗不理性更加幾堆

Push

有啲印象

唔洗vpn都上到連登

不過得個睇字

呃…理性嘅經濟動物。
但會尊重唔同人有唔同人看法

雙刃劍喎,萬一出左牆睇太多變左反共點算???

時間上黨媒一定係輸,真相越辯越明,越開得耐就越危險
但比得出去既野,要收番就有難度

推推推

今鋪真係 親，民主是個好東西

邊有可能，比佢地見到818大型遊行，輸出革命思想仲大獲

呢招算係中共最後一着，亦都係用哩取代香港戰略上最重要同最關鍵一着。香港優勢就係網上自由，而家大陸開咗呢度門，我地嘅所謂優勢就消失。今日先公佈深圳成為全國社會主義新時代試點，我諗呢招算係重大試點之一。

話唔定對自己洗腦有絕對信心

香港買既漫遊儲值卡都係 例如中移動 聯通果啲

姐係同香港D中產藍一樣,社會穩定搵到錢就算

1989發生了什麼事?

品蔥

佢地真係比fb ig見到既理性好多，講野有根有據
唔似果啲垃圾五毛
開口埋口操你媽漢奸香港是中國的

未必家 有堆腦殘既同我講話佢地好自由 翻牆唔係問題喎
有堆人個思維係有飯佢食就咩都唔緊要 針唔吉到肉唔知痛
就算有毒奶粉毒疫苗 佢地都覺得唔可以以偏概全 國家好強大 辛苦d黎香港買奶粉就可以解決問題

唔係仲有司法？

從來能夠收中國皮嘅人 都係中國人

離開左支國既大部分都正常支國黎exchange果班唔計

邊有可能,當你有1%人變陣
全廣東都有百幾萬人,仲未計本身大把對共黨不滿既沈默撚

你講得啱
理性愛國愛黨藍絲啦

幫習近平全家都係外國人宣傳下，仲有巴拿馬文件。

有翻牆我自由啊
你識條鐵咩

香港嘅司法都已經玩到殘殘地

其實共黨咁放得出黎,最大既死穴就係...

中國人用D呢社交平台組識大規模活動,因為監控唔到

清,不妨考慮下面呢招？睇完幫手推下，THX

大陸人對反攻大陸的建議

如果之後無得上點算
試過飛翔既籠中鳥會點

清，不妨考慮下面呢招？睇完幫手推下，THX

大陸人對反攻大陸的建議

唔明如果係真佢想點

將大陸封閉咗/低調處理嘅事故整成圖/影片, 網軍一洗版就貼, 有冇得諗?
例如下面呢堆:

8964
三鹿奶粉前董事長將於2022年出獄
癌症村 山東淄博市臨淄區北金村, 廣西大新縣五山鄉三合村, 天津劉快莊
2016年 山東疫苗案
2017年 黑龍江爆萬人示威 抗議建鋁廠污染環境
2019年 河南三門峽義馬市 氣化廠 爆炸
2019年 江蘇化工廠爆炸死亡失蹤已近百人，河水大氣污染引擔憂
2019江 蘇金湖過期疫苗事件
2019年 湖南 水災
2019年 武漢 萬人抗議垃圾焚化廠
2019年 樂伽公寓
2019年 京A88519

不嬲香港卡係大陸漫遊會連大陸台, 唔會block野唔洗翻牆, 有冇fact check係張圖係用大陸卡上先?

不要再說了

微博都可以見到正常大陸人，不過極少數同埋好多時講完嘢都被del

唔太明 即係拆左牆？

樓主話未fc
但有人士咁同佢講

O4至O8年，大陸乜都俾上，好似係O9年開始封鎖哂

已經見到好多大陸fb group係講緊唔洗vpn 上到fb

滲透 分化 從內部瓦解

交稅養窮省
鄉下仔去一線城市打工變相搶資源

時緊要輸出革命

睇到當堂嚇一跳
佢地怒屌班留學愛國撚係貪官二代

今日最新聞「我係彭彭」

玩火自焚就有佢份

成班支那生番出嚟咬人

清，對小粉紅不妨考慮下面呢招？睇完幫手推下，THX

大陸人對反攻大陸的建議

chinazi就係見到班友洗腦洗到7788
你地點屌佢地都愛黨兼無腦
所以先放佢地出黎做網軍呀

就好似覺得一個末期cancer病人無得醫
所以個醫生會放佢比佢番屋企靜養
其實姐係個醫生覺得佢生存唔到好耐
（無惡意，純粹比喻）
仲可以比班友打飛機話祖幗有自由

大家留番啖氣啦。就算俾佢哋知道共產黨嘅所作為都動搖唔到佢地，因為佢哋只睇目前同現在，而且佢哋對將來充滿信心。所以我地做乜都無用亦無謂。要做嘅，就藉此機會揾d有識之士交流下，彼此了解。

成堆打簡體瘋狂屌中共

唔好同佢哋講香港嘅事，反正佢地生活係地獄鬼國點都唔會明，應該要將話題轉移去大陸問題上面。

大陸P2P維權份子點樣被打壓，長租公寓爆破，習近平家族去晒外國幾威威，王歧山利用海航轉移資產，仲有咩搵人補充下。

記得要用韭菜去稱呼佢哋唔好叫支那人，佢哋先會有共鳴。

估計係拆左
但需要fc，同睇下仲有邊啲地區有拆

錯
cmhk 香港漫遊的話
iPhone 會顯示 中国移动LTE
cmcc 大陸中國移動
先會顯示
中国移动 4G

約定了 明天8時
暗x Xi x x

多咗人翻墻，索取部份地區取消，再搵三毛帶風向，而家三毛肯定火力全開。

wow

最近期個單 京A 事件

要叫佢地做韭菜

光復粵廣時代革命

所以可以叫佢地上街支持香港警察

支那一定係傻左。

因為百幾年前係中華民國
而家係中共匪國
人民質素差天共地
當年真正嘅中國人學貫中西 知書識禮 超晒班 亦都叻過晒而家大部分人 點知日本仔再加埋共產黨助攻 死撚晒 搞到中國而家唔知變咗乜撚野

中國不停在世界各地搗亂示威活動同唱國歌! 正正係向全球民主國家輸出共產獨裁主意挑戰!

與其曬氣同佢地講香港情況，不如引爆返佢地上面既問題好過。

而家唔使翻墻有心知道香港局勢發展經過既都會識自己上網睇多D其他報導，而果D專門搵交嗌既根本點都唔會有共同語言溝通到。

要搵方法引爆大陸問題，最近好似仲有湖南缺堤水災，政府得120萬振災。

8964

Twitter 清醒嗰班全部都係著哂草去外國既人黎
梗清醒格

而家好多大陸人都知，但就撐政府鎮壓得好既居多。可以搵近期大陸發生既而官方又隱瞞既野黎追擊佢地。

支爆了，冇錢維穩

我唔信，比佢地出黎自由既世界我諗反佢地既仲多

屌我一條友比四隻五毛圍攻

放狗

亲 自由是一种好东西

文宣大缺口

Fact checked
上個月個roommate去大陸遊行，話唔使用vpn都上到facebook

廣東獨立

需要大量維穩費的
燒光維穩費
燒光維穩費
燒光維穩費
燒光維穩費

毒果噤多大陸仔留言

tui

多謝Fc唔怪得ig Twitter fb呢排多左咁多大陸人

國際輿論戰緊要啲

彭彭真係好高質 , 佢同陳揚喺廣州係少數好敢於講呢啲問題嘅人。可惜兩位之後都因為「太敢言」被電視禁聲 , 果然正常思維嘅人喺中國係好難生存 , 只有無腦嘅傻閪先可以話生活得好滿足。

依家係廣州，啱啱試咗唔使用vpn真係得
我唔係鬼
我唔係五毛
我淨係返去探親
唔好屌我

諗得過

好似Twitter, YouTube 都要用vpn先上到

你係大陸卡定香港卡？
用香港卡上去漫遊一向都係乜都上得到
唔使vpn

呢個好

大陸卡，我冇咁戇鳩

百幾年前係清國喎....

多謝Fc即係確定咗fb係唔使vpn，但twitter同youtube就要
ig同連登呢?

Republic of Cantonia 嘅未來國民

今日聽左D100講呢個topic,忽然間開放網絡某程度係向美國跪，貿易戰其中一樣就係要開放信息進入，但中共又點會唔係後台監察先得架，中共提供個vpn將所有信息mon住晒一樣chech晒所有資料

認真 頭先睇hocc同gphone ig 有海量五毛
有手足鬧佢做咩犯法翻牆
班五毛都話依家係唔洗翻牆

一個公海gp就有幾千萬人join

用呢啲資料做啲文宣圖仲勁

其實我信有中國人係清醒嘅
不過清醒嘅唔敢講
怕比人捉唔敢講
得返啲懶係愛國嘅三毛嚟不斷洗版
收皮啦屌你老母

剩係得Facebook, 其他都要vpn
文宣巴絲加油

We connect

話說你買張中移動儲值卡, 翻到大陸一樣唔駛翻牆上到香港網, 不過貴啲啫
出呢個POST既, 唔FACT CHECK唔緊要, 但要用下腦
個度係廣州, 唔係延安, 如果諗都WORK既, 咁大陸洗乜網管?

5張

其實係因為微博肯定係官媒評論區比愛国小紅粉洗版然後佢地會瘋狂互like 所以係最面果層一定係果味言論其實係睇唔到嘅地方都有唔少其他大陸人有其他聲音甚至支持我地會為我地發聲 我自己都見唔少 但係都有好多比人圍插到唔再用果個ac
大陸網民平均學歷得初中水平咋係咁上下㗎啦⋯⋯

好多反共group㗎其實

借推

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

fb out 了
開放tg嘛

各區返工嘅巴絲幫手留意吓唔該
見人塞拉走佢

聽日又有人想玩塞鐵

京A88

唔怪得多撚咗咁多五毛

pish

文宣努力💪🏻

我都想問呢個可以點解決
Twitter上有啲5毛對呢件事完全無感覺
甚至覺得如果當初成功爭取到民主
佢地就唔會有今時今日嘅經濟發展咁話

唔使翻牆佢地咪睇到事實囉
同大陸政府風向冇利架喎

真係...人多可以好恐怖

你講都再on9再極端既野,有1%人跟你做,都好撚大鑊
例如你係幾千萬既group人講麻包袋,可能第日就幾百單

同樣地,人越多,出現極極端chi sin lo既機會就越大
可能你講麻包袋,佢就做到成個Ed Gein咁整埋做人皮燈籠

我張係大陸卡黎嫁

如果係真，普通民眾出到黎，就唔好一下支那就激嬲佢地，認真解釋中共嘅醜陋同政治改革帶比佢地嘅利益

中國人唔係靠中共帶領先會富強！

８２３人鏈

唔好意思阻阻你

聯署網址:

想洗太平地?

所以困住佢地日日mon住佢地又真係做得幾好
唔係既話推翻中共真係三日搞掂

香港支那移動唔係有d 野冇block?
whatsapp IG 好似都冇block
幅圖唔知係香港定支那既支那移動

一單唔夠就講夠兩單
兩單唔夠就講第三單
共產黨咁多柒野，唔怕冇野講
聽得愈多自然會動搖

如果有d仍然冇反應
咁其實可以唔洗理佢
因為個類人正正就係粒摧淚彈唔打到上佢屋企都唔會屌既人
浪費再多口水都冇用

仲有一種戰術，

就係搵定一堆中共唔想俾大陸人知既keywords ，用一堆keywords 去回佢地。內容搵返大陸近期發生既野或者中共高層既秘密，引返落佢哋大陸既問題上面等佢哋自爆。千祈唔使同佢地勞氣，點醒一個算一個。越多人做效果越好，堆keywords要不定期更新。

如果點得明果批自己就會去 search呢D資訊黎了解，等佢地知道多D中共既殘暴不仁同中共高層點樣分贓，當然如果點唔醒既永遠都唔會去睇同信呢D野。

好重要既一點係要回堆keywords 之前整段野教佢地用google search野，因為大陸人9成用百度，如果用百度係永遠search唔到敏感野既。

無錢維穩 搵義工

各位軍師，佢想搞乜春

唔係呀嘛上個禮拜五我喺深圳上facebook都要返牆喎

牆既作用係雙向
俾班大陸人知道牆外既真相, 支共邊度壓得住

小心
佢想拆過關 ？

唔好話打開牆，我諗中共亡黨亡國佢地都係一樣，人既固有觀念唔係一朝一夕可以改

我係大陸個fd講大陸開始起風
我咪入雪球睇
頭被熱門竟然真係有人主動幫我地講野
仲要為數唔少

所以大家把握機會
可能可以反攻大陸

頭版熱門

以我所知用自由鳥係大陸應該唔用vpn就上到fb,wtsapp,ig果啲
而電話係會顯示連左當地既中移動 跟著我諗佢背後係再連返香港自由鳥姐係smartone度上網
所以cap圖就咁樣話中國移動上到fb依樣野都唔一定係

所以要fact check要搵直接有大陸電話plan既人去做fact check係香港買大陸卡果啲可能都係好似上面個情況咁

有錯請指証

鬼門關大開

已經打贏多謝巴打

好呀，就等將D真相整俾佢睇下

[細思極恐] 懷疑中共策劃緊另一場陰謀，已經成功瓦解緊成場運動

幫推借個位

不要說「推」，試著說「８２３人鏈」

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

見到d五毛仲好撚自豪咁宣布自己係唔洗翻牆既
嘩屌真係恭喜你呀

即刻幫佢地洗腦

來自大陸嘅反共 KOL 會係光復急先鋒，共產黨又行錯一步。

廣獨

BE CAREFUL OF THIS POST!!!!!!!!!!!!!!!!!!

[細思極恐] 懷疑中共策劃緊另一場陰謀，已經成功瓦解緊成場運動

中共兵行險著
我地要收佢皮 要佢越行越錯！

连登也上缐 我在广州的七十一也买了连登卡

係咪用緊其實國家漫遊？漫遊響大陸唔洗翻牆

過多兩日係咪會禁返

溫馨提示：已經入夜，五毛就會出黎做野

#BoycottChina
#BoycottCCP

大家打完飛機未？

Tg group 有見到

寫嘢有心機啲，有啲禮貌。

就算中共開放琛圳都暫時都無用，外國人都唔信 起碼運作多5x年先～ 最重要係費除中國關稅先！

推！
記得盡量唔好有國家分裂字眼
呢個世界永遠同情弱者 憎強者

唔好忘記琴日！
中共最撚怕你多人

請瘋傳呢兩張圖
問佢地甘唔甘心幫d 北佬還錢

舉報？

但係香港買卡上定當地買卡/用wifi？
前者唔洗vpn

如果真係得，第一句一定係咁
牆外的自由空氣真清新

香港卡用漫遊就上到

佢開得牆比人翻自然可以用文宣戰略，我地唔係要攻擊佢，而係要比佢地睇到牆外面點睇牆內，不防比佢睇下佢地平時睇唔到既新聞

當佢地翻牆見到到處都是有關六四新聞，共產黨暴政

廣東獨立！

最重要係多啲人ahare廣東GDP係全國最高，完全可以脫離共產黨

可以講林鄭以家想刪listening同口試去connect佢地

唔使FC 冇可能

聯通唔得 上唔到ig
移動我可以叫人fc

推到上面真遍地開花

Australia: Government MPs alarmed over Chinese influence at Australian universities after pro-Beijing rallies

#BoycottChina

推呀屌 我地要努力輸出革命

咁廣東哩要好好感激香港人成功為佢地爭取到上網自由。

邊撚個 9 UP 帶風向？未 fact check 係度亂 9 UP？

我睇完拿拿聲連上公司大陸個 VPN 做 fact check，根本就上唔到。

實名制下你留乜都會被追究

可能有大陸版Facebook，豬西伯格

2015 暴力救市
睇跌買跌會比公安拉
共黨叫人入貨之後再暴跌
溶斷機制

尋日蘋果fb 洗撚到。。。

解除深圳

我自己就係微信朋友圈打輿論戰

錯，支那人就算移民去外國，都會因為利益撐支那國

仲好 佢地d廢留言一睇就知

但我地不斷po 民主野， ８９６４

放狗了

強烈建議

唔好浪費時間回覆
學佢地

整template
copy and paste

其實同香港道理一樣
高知識水平的先會諗多啲
低知識水平的就好似啲藍絲咁
比自由空氣佢吸佢都唔知有空氣呢樣野

我驚佢睇完倒轉全國瘋傳
最怕佢唔黎

在社會信用體系，網上誹謗他人扣100分

同我隊冧支那個防火牆唔該!

宣揚勇武和理非不割蓆

輸出革命啦，不停俾啲64 video link

Tui

知唔知咩叫大鳴大放，佢地用vpn公安可能捉唔到人，但用正常網絡就可以捉曬

五毛不嬲唔使翻
係賤民要翻

我覺得共產黨咁做，佢大獲d

唔好一黎同佢地講獨立 要講建設民主中國

太好啦,肯放佢地出黎,就唔好俾佢地返去呀.
星星之火,可以燎原,呢班就係我地既革命種子,火燒中共後欄!

佢地Bilibili都有啦
不過咁多人睇都好，咪又係做五毛

文宣一定要搞！

牆內人類 一但試過出左牆外 就再返唔到入去了

把握機會 拉攏大陸想知真相既人 若中共用民族愛國主義去分化 我地香港人就用呢個位做文宣

估唔到大陸人要靠香港搞抗爭先有多少少言論自由

who let the dogs out

感化佢地

廣州好多高學歷嘅其實知道香港真正發生咩事
亦都唔信中共
只係始終喺中國發聲太危險
由細到大都潛言默化左

下星期 天安門集會

不過只限廣州
外省來嘅就算高學歷都好"愛國"

大家唔好輕敵

快！

广东独立活动 Free Cantonia

出咗黎唔想返去

慘
五毛三毛都唔夠錢請
要人民義工喎

推！

策反！燒後欄

最近中共想玩統戰，所以P牌信唔過你，無圖無真相

中間嗰兩張有冇簡體版?

文宣終於有對象啦

結果
OK
OK
OK
Blocked
Blocked
Blocked
Blocked

估唔到呢個運動第一樣成功爭取嘅嘢係大陸資訊自由再搞落去可能全國開放防火長城

bump
----------------------------share--------------------------------
基本上「和理非>deadline >衝，重複直至成功」正正
就係馬丁路德金同Malcolm X嘅做法

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

唔覺係

Who let the dogs out 汪汪汪汪汪

輸出革命，喚醒大陸奮青

你都係刪減兩個啦...開哂出黎佢地都危險

搵搵先

樓主 我知你一片好心
但五毛大軍宜家轉緊風向扮支持香港
實際係想分化手足
你睇睇呢篇文

[細思極恐] 懷疑中共策劃緊另一場陰謀，已經成功瓦解緊成場運動

自毁長城

咁做多d宣傳講講大陸d仆街野

[鍵戰資源]展示中国人权既精選片段

佢地坐左咁耐監，終於有機會放風

其實大部份都唔用慣fb. 解鎖左都係唔知
只係方便佢d網軍便野

手足, 請預備大量"你有權知, 但中共不想你知的冷知識", 將支国人冷知識層級拉近世界level

例子
1. 中國領土於近年割讓俾俄羅斯佔地
2. 近月穿梭台灣海峽的美帝戰艦名稱
3. 中國近半年經濟的實際情況

等等等等...

支那狗有言論自由不得了
快撚d打壓啦

[正視聽] 不要忘記我地琴日點解行出嚟

但亦係一個好機會輸出革命
廣東，潮汕基本上係一個省養全國，如果可以令廣東省反枱的話☺☺

香港成功爭取廣東資訊自由，we connect

行動已升級

今日返支國公司試左係入唔到

分化其他地方嘅人 廣東有得唔洗vpn翻牆 國家欣賞佢地 所以有
點睇？

示威者成功推倒網絡長城
同志們，民主之路又邁進一大步

真自由

我地幫佢爭取左自由

1989年6月4日
天安門屠城事件

其實咁講啦，由6月到依家，中共有做咩係有用，反應永遠慢一拍，第一日就問青年工作點會搞成咁，警權過大就講比你聽佢得呢招，我就咁睇，佢要大陸入面搞乜，你幫手撥火就得，唔好反過來做，順住佢咁推到盡，佢仲驚過你。佢啲人真係咁聽話，佢搞監控做乜

之前咪有個阿叔拎刀跟住畀個後生仔用把遮打走嘅
抖音caption係暴徒打阿叔睇阿叔點還擊
來龍去脈都唔講
成班智障就覺得係後生仔出手先
真係廢物黎屌

welcome to civilization

既然係咁，不如整個website整合成件事俾五毛睇

人多左毛係真

回毛毛post，加入六四資料 圖片，
黨最唔想見嘅，都係回post好料。

我用呢個test試Facebook 同YouTube 都係block。到底係點

你香港卡開漫游都唔駛vpn啦？

唱紅反黑2.0, 紅海戰術

廣東稅收養左半個中国咁耐

不用佢地講良心講8964，
要同佢地講錢，講廣東深圳養左全國人，交稅有份福利冇佢哋份，公平咩

亦都係等扯旗手去fb繼續扯旗同派錢比五毛

所以我地要諗下點樣利用唔使vpn呢樣野去反風向 (e.g.强調616 200萬人遊行之後政府根本無回應，所以先採取升級之類)
我唔信會咁易洗返佢地轉頭(理智嘅好少數) 但係起碼唔好比外國人信埋佢地講啲19野
記住佢地點講我地都 不分化 不割蓆!

Twitter宜家都好多5毛

內地戰線要繼續

黎呀, 一陣又好似上次帝吧咁樣

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

我支持國內武警, 你們可以強拆了

正喎如果係真 可以比大陸里見到真相 一齊反

廿一世紀自由之戰

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

係傳播革命時想既機會 推翻共產黨不是夢

香港人幫大陸人爭取左民主

中國鎖網政策，朝令夕改

小弟之前寫既，可能有d point 用得返

[我要幫中國網民打飛機] 網軍反攻中國既新方向

小心有詐

[細思極恐] 懷疑中共策劃緊另一場陰謀，已經成功瓦解緊成場運動

Pincong. Rocks

感謝巴打

都得, 但對人體造成物理傷害嘅事故, 會比較有衝擊力

得google 連到

點算好

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

老友，唔該將你的勝利紀錄截圖擺翻我個po度，好嗎？等多些人知道可以點打，thx

大陸人對反攻大陸的建議

屌 我都係，不過佢地離不開都係屌9你，你駁嘴，就叫你爛反去美爹度，再駁就冚家一齊鬧。好鬼好玩。
然後今日吾撚同佢地嘈，變左同佢地扮fd，多謝佢地提醒😂

聽過一種取笑講法
個牆唔係為左封住佢地

係用黎保護我地

保護我地免受紅色納粹網軍侵襲

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!